我做過ptgf 你問我答

歡迎問問題

講明先係借朋友ac

收幾錢

我都做過ptgf

驚唔驚比人偷拍

麻甩佬點先做到ptgf??

唔怕放蛇?

LM

肉金最多收過幾多？

香港女仔3成以上做過
你點睇呢個野

係唔係童顏
係唔係包面
幾高

幾多手西

(認真) 可以LIST 個報價表睇下嗎?

有沒做過ml 遇過咩怪客 幾錢q 有沒後悔做
一個月搵幾多

身邊有沒朋友做

有冇精神分裂

驚自爆 唔答

我都做過

有無遇過一個客覺得係強姦緊佢。。。啊唔係，想同佢黎真做情侶？

最細既客幾多歲

都算係啊

16😂

有冇試過有客走數

緊係驚啦

有冇試過撞到fd/識得

答啲唔答啲開乜撚野post

香港女仔個個都比人話係雞嫁啦

有啊

怕啊 小心啲囉唯有

有🤦🏼‍♀️

點解做雞可以叫得咁好聽？

你問左啲乜撚野啊？

係唔係雞自己諗啦

點解做ptgf吾做ptbf?

點解雞蟲又可以叫哥哥咁好聽？

想同黎真做情侶都有遇過 ，覺得強姦緊佢就冇

Hi

有

學生?
點解要做ptgf?

幾錢q想約

不嬲叫開雞蟲

有冇叫鴨放鬆下

得雞先會叫佢地做哥哥 等班客回頭

喺街經過撞到？咁有冇試過個客係fd既fd（間接關係）之類？

有，試過有個客係我前仔同事定frd

冇叫鴨 試過揾ptbf🤔

臭雞

咁都冇可能出到黎 係條街雞蟲前雞蟲後咁嗌人🤔

點啊 撚屌